（有圖）日本細路人獸交 高潮樣

呢集係咪小新收埋年糕個集

唔記得 好耐之前睇

小新

我入黎純粹想睇吓個post有幾多痴線佬

~_~

小新：~o~

仲以為係大哥哥